[係時候要還] 阿仙奴 對 利物浦 I

上季搶左爺爺前4 今季搶ox 好內疚
好彩過兩日就有得送分

Liverpool will go in for Monaco's Thomas Lemar in January, as they attempt to bolster their Champions League chances, and beat Arsenal to his signature. (@IndyFootball)

The belief at Anfield is that Lemar's first choice is Liverpool, even though Arsenal came close to signing him in August. (@IndyFootball)

Barcelona have become reticent about the type of fee that purchasing Coutinho would require, with Liverpool so far insisting that even an offer of £120m would not convince them to sell. (@IndyFootball)

55

Klopp: "Joel Matip was back in training yesterday."

FSG ho ball

可唔可以好似玩FM咁賣走d廢人（MKV)將d錢續約加薪留古仔

禮拜六出唔出到

打住後備先

真係睇唔透mkv留黎做乜 似係清唔走
佢個球員生涯應該玩完左

曬錢到仆街

明明懦夫都成日傷
但好少見懦馬一齊傷跟住要拉卡叔高美斯打中堅
到底懦夫有咩陰謀

脆脆地4,5m放佢走喇

上季借比Hull都唔算差 點解冇英超英冠借佢

送分童子

雲爺爺聖誕節禮物

睇數據lemar今季都幾差下

狜係唔係去疤了?

屌摩復出好似遙遙無期

屌成粒幾鐘都未有一頁
呢到係咪少人到咁

咁夜

個個瞓曬

lei post is dead

all weak

之前大家j緊古仔啲入波助攻數據靚過迪布尼好多
但係英超半程最佳有迪布尼冇古

英超迪布尼6入球8助攻呀

古炸傷左幾耐

咪quote indy football
姐係indykaila
100% fake
同利子公廁收風差唔多級數

“Joel Matip was back in training yesterday,” the boss told his press conference on Wednesday.

“How it is always now we have these little reactions on the last game so we need to wait a little bit, we have different players but in this moment it looks like apart from Daniel Sturridge, who is a little bit ill, or was, but he could be back, I’m not sure and the long-term [injuries].

“But Joel Matip, it’s positive. I’m not sure if he’s ready for Arsenal, but [will be] for the games coming up then, I'm pretty sure. That’s it, I think.”

“It was aggressive! Was it 10 seconds until he had a yellow card or so?!” he replied, when asked about Lallana’s comeback against Bournemouth.

“He’s back and that’s good but he needs to collect minutes now, we will see how we manage that. He’s not ready for three games, 90 minutes in a row, but he’s ready to help us in specific moments and hopefully we can build up his match fitness step by step because that’s the only thing he’s missing now.

“But even in the few minutes when he was on the pitch, everybody could see what a player he is and yeah, it’s very good news for all of us that he is back.”

On Alberto Moreno, who sustained an ankle injury against Spartak, Klopp said: “Unfortunately he is still not even on the pitch so that could still take a few weeks.”

沙高去撚咗邊？

鏝城排第一

起身笑啦喂

發覺某隊波真係幾鍾意幫低組別球隊起機
幾年前就比隊MK炒4蛋
今年就落齊哂d什麼呂布呀一億鎊中場9千萬神鋒都輸比隊布城

咪笑尻人啦

黑暗兵法

連英x隊都輸>曼城覺得無威脅>大意失分

獌

Lucas Leiva
@LucasLeiva87
Get in Bristol City 🤣🤣🤣 unluckyyyyy

水晶宮

Lm

一早就聽到個笑話

利記唔賣古

49000

出嚟撚狗啦兄弟

前面同後面果2個笑話都好笑

發燒病左

慘

屌你老味個個post 都見到保丹

我改左名

49000

太多笑獌定利post已死

SOR, 真心忍唔住出去撚狗,

從那天起我不辨別前後 從那天起我竟調亂左右

gay子

你要養分和露水，在盤內小心灌溉，
其實你是盤盆栽不要緊，
是人是物仍然維護你 😢

我叫你柒頭利

Ching 不遺餘力作反獌大先鋒

我都想利可以用成憶車埋去 然後話水準唔夠

人地下年又成億車埋去

而利狗就講價講到要道歉

一陣疤都要道歉

我睇echo 嗰啲渣

利狗走在道歉尖端
FSG 又贏

Daniel Sturridge cannot leave Liverpool in January as Klopp lines up loan move for Danny Ings. (@MailSport)

Allowing Ings to leave means Liverpool need to keep Sturridge. Valencia and Real Betis have been monitoring his situation as they weigh up a January offer but Klopp sees him as back-up to first choice Roberto Firmino. (@MailSport)

Sturridge still has 18 months left on his contract and in the current market Liverpool would rate him at £30million. Yet they do not intend to listen to offers until the summer. (@MailSport)

留史借Ings
暑假得返一年約賣到20m都偷笑

Roberto Firmino’s tie is maybe the only thing brighter than his teeth and his talent on this planet.

Yes

個髮形

屌

好型

食得夠尖大快活～～

狗糧

條呔真係幾型下

冬窗賣人一定貴啲 fsg竟然唔食住個勢賣屎獨

土豪金

佢個死人頭

利市咁悶
唔搵d騎呢野玩下，點樣過日神

咁都騎呢

你地係咩呀

魚拉突!魚拉突!魚拉突!

又有得笑

Hi bro

同女人講道理真係哂氣

wilson唔續

Klopp on fans calling for him to sign a new centre-back: "That will never stop, until we do it! I love the game, but I don't think the solution is always to sign a new player."

Klopp: "Alberto Moreno played fantastic this season, then he played not well at Sevilla and there were people so quick to say 'that's why you need a new left-back.' Wow! Really?"

姫妹尋日昏迷左？

獌狗幾時學香港樂視

講摩嗰段我認同
但唔買中堅真係
而家根本係唔夠人
傷兩個嗰陣睇你點死

一般貨色.jpg

Bigger than her head OMG

不過都幾唔樂觀 難得有起色打得好啲就傷左
出返黎又唔知會點

Dllm死廢中

傷兩個廢中就會拉屌簡老母落黎踢3中堅

FSG 同廢中是絕配

屌奶星簽件後防好似慘過食屎咁

好彩啫喱暫時都幾生性
一有得落場好似餓咗十年波咁博晒老命跑
到摩出返黎兩個可以良性競爭

一個就㩒著個荷包
一個就覺得出面d球員價錢太高，唔值，佢自己慧眼可以入d好嘅幻幻
DLLM古積你自己買又唔出

屌摩柒左兩三年
今年先叫好少少， 但都未叫穩

人地隊一定已經換走左
唔理新黎既係好定差
但一成不變仲用個炸彈， 總有一日玩死自己
成日諗住等人成材就死得， 資質有限就係有限

古蹟好似係佢助手推薦

牙正 有冇亞洲人牙

明明唔夠人搞到要排鳩陣
都可以話唔洗買

中堅就肯定要買啦
但中場呢
25古同25簡都走，老母隱形，神軒唔係一線，基達又未黎
點都要整返好個中場先啦

曼連輸俾英冠隊

名？

仲有ox Milner

本身仲以為英超前4入晒飛機盃4強
獌

berger

我地過埋今星期就唔係前4

wow!!really??

杯賽始終都係要爆一爆冷

幾時到利爆冷

利爆冷輸大把啦

屌你老母

Berger’ chic

真心唔難數

好感動呢度有手足幫我口

有靚女幫囗就話啫

如果有就更好

你去到咁盡 星期五輸比阿 堆狗實衝哂出黎咬撚死你

係,點算好?

改定名先

利爆冷贏啊師兄

叫can梓

玩到咁激

叫你老死can子幫下手分擔下

咪老屈

咁can子--->on子, 我改做can子

Can子的精髓在於名後的-,-

你個名

唔知邊條撚屌改左我個keita8

喂屌無wo

J左未

我除曬褲比我睇笑片？

爺爺可唔可以唔好搶走我地個第4

第四係雲爺爺架

一人一年牙
係時候還

呢兩季夾埋搶爺爺咁多野
大方啲還返個第四比人啦

bobby

Firmino 啪啪啪啪啪

獌後防好性感喎

張伯倫又俾人笑

Should play in first team more lol

張伯倫就醒啦，埋岩堆跟岩大佬
唔怪得文尼依排冇態，原來係失寵

Liverpool can use the lessons from last season's thrilling victory at Arsenal when they head to Emirates Stadium once again on Friday, according to Simon Mignolet. (@LFC)

Mignolet: “We can definitely use last year's win. Not only do our forwards have individual quality but also they are so quick in the counter-attack. When we win the ball back, if we can feed them very early, then they can run at the defence.”

Mignolet: “I think that’s always difficult to defend when you have to run back toward your own goal. With the speed they’ve got, it’s never easy.”

Mignolet: “Everybody’s training hard to make sure they know their job and what is demanded when they have to step on the pitch. I think everybody’s focused on that.”

100分知軒廢，冇跟軒隊了

Liverpool will consider letting Ben Woodburn leave on loan in January – but only to a club able to offer him the chance to start competitive matches, writes @neiljonesecho

好想木燒成材

Liverpool will consider letting Ben Woodburn leave on loan in January – but only to a club able to offer him the chance to start competitive matches, writes @neiljonesecho

There is likely to be some interest from lower-half Premier League clubs, too. Liverpool, though, will take their time before committing to any deal. (Neil Jones)

大家怪錯廢中了
以為vvd無planb
原來planA都無 跟本無諗過買

又話咩留係一隊對佢成長先最好
而家又改口

又要拉CAN同老母落去打3中堅

果陣後備上場幫wales入果球以為開始上位，點知

我dllm ar

埋古狗堆
遲下古狗擔大旗，有機會叫佢過疤

懦夫雲，快埋堆

依個時候埋古狗埋好可疑

唔通古唔走

見到話唔買vvd就火滾
反廢中

on9仔

Respect

當刻骨的愛飄散似灰塵

你老母不信 你老母不知道

長久以後感覺這傷痕

多謝讀者提供笑話一則

搭路去疤

Ox, you are the best one

過去十八歲 沒叫雞 不過有朋友
我那 六個密友 也有賓周
霎眼廿七歲 人面全非 方不敢偷懶
宏願縱未了 破處總不太晚

然後夜蒲一週
望望身邊 應該有 也沒有
索女美腿 黑絲 蜂腰 深溝 看不夠
像隻狗公 個個也問侯 連北姑都看透
被拒絕夠 自信沒有 其實我碌尻等急救

人越急 抽搐心跳
嫖妓初哥 雞雞抑壓了
唔值得 為開心果幾秒 亂咁走去屌
最終 想得通了
逄男人 都應該偷跳
錢財若已盡了 有雞也沒得叫

輪候是 無止境
靜靜升起 想宣洩 沒幹勁
我不要高鐘 高妹 私鐘雞 已轉性 no~
亂上馬檻 當作我運滯 仍想跟她拼拼
現已亂性 沒有路徑 忘掉了用剩一公升

然後想 出軌偷跳
淫慾私鐘不需開發票
人值得 付出多少鈔票 開房吹下蕭
啊姐 陰陰咀笑
而條蕉竟偷偷虧了
為何未試毒鑽 我竟已射光了

記住那 關於高登的教訓
文員仔 心已震
你獻出了十吋 摷皮撚
可有換到十吋陰

唔做兵 終於開竅
嫖妓雞雞終於得救了
唔自卑 若果真的high了
今晚玩兩Q
企街 北姑都要
插進閪窿 開心的笑
靈魂若變毒了 有錢也沒雞叫
肥或矮 都不緊要
狂禁鐘仔 出閘了
妳話我 太毒了 即管笑 「唔接你呀屌」 no no no no~
還剩低 幾多鈔票
還在數 趕不及了
昂貴是這刻 我插入了

在前戲裡 摷過一刻 洩了

你獻出了十吋 摷皮撚
可有換到十吋陰

#LFC are ready to let Danny Ings leave on loan, scuppering Daniel Sturridge’s chances of departing in January.*Simon Jones,Daily Mail

No Salah in the training pics today.

Fuck

Too fast to be captured

又玩番左古右文中lalala+ox+can/hendo

古文明
拉軒張
啫卡懦高
米

正路應該踢返上季個433啦
廢中唔好再懶高章唔該

派OX正選打阿妓 條友會唔會出埋食奶的力踢?

如果你愛我 你會來找我

一場入佢6球

煙鏟對球員好protective
應該唔會出佢俾人boo

等睇又玩十字聯防

But thankfully, there’s nothing wrong with the 20-goal flyer and he was in Egypt doing promo work with Vodafone!

Salah’s Instagram post shows as much, with the 25-year-old recently becoming the phone giant’s Egypt ambassador

波妹

放水之後一月返阿

已經想像到聽晚輸左之後公海有幾多抽利嘅post

呢排係公海咁惹火

唔練波 去搵外快

狜 笑鳩100分

據報導，利物浦打算於明年1月借走丹尼京斯，好讓這名前般尼球員重拾狀態。至於史杜列治，高普認為此子仍是紅軍的重要一員，因此不打算放人。

唔買人又吹到咁大
又奧巴又vvd又lemar

成班傻仔丁美羊

今個冬季買到利馬vvd是但一件 日日吹奏fsg到完季

feel 到 fsg真係想買lemar (如果平)

因為又係24歲以下幼幼

咪撚買呀大佬，買左等於賣古了

要vvd夠

買到我幫linda奶西都得啦

益左你

咁容易俾你奶到咩
條龍由anfield 排到去獌市呀ching

點解我覺得如果真係買到vvd既話，高普都係會出懦夫+vvd

比定80分FSG

睇唔到古有留隊可能

上季我都仲排緊但已經係中間

修咸頓兩大將軍

plan b...買ginter啦

痴線兄
我係排你前面果位絲打
記唔記我

買到vvd, 我比linda含又點話

仲有十日轉會

以條隊應該排到去倫敦

咁講法多數買唔到

咁多手足覺得fsg會買人

利子都是樂觀sir

少年你太天真

一定又係果句hea過冬天

屌過既應該記得

人地隊隊都買人

仲有機會
平安夜唔想平安

到時又係下遊到執件10m既番黎塞住利迷把口

西班牙真係快d打內戰

皇巴 兩隊係度mon個唔停

又有得睇老虎喇

羅白臣呢種級數買唔係問題，但必須搭多件vvd

米高堅尼你都買唔到

當時應該追麥佳亞先

一哥班青訓幾勁

送都唔要啦 件米高堅尼

echo 出文屌fsg 睇黎狜要走了

最好獌輸，一哥和到車，我地贏到阿

竟然屌？之前唔係護航咩

我個名

現實應該倒轉

非洲三寶

失住分過聖誕

Source?
發夢都冇諗過粒喉核會屌班主

非洲足球先生係晒我地度

條女黎m典扑呀

沙拿話二世祖口音好重

藉口黎

只想同ox 講聲加油

用紙巾索乾血再插

加油，利市女婿

睇利YouTube channel 啲片
睇到眼濕濕

雖然古有離心， 但係佢呢個半季 出左11分力出黎打 真係好感動

Coutinho-o-o

睇完聖誕條片對張伯倫好感上升左好多
古仔可否不要走 個個都鍾意佢咁濟

利市口音 scouse accent
加歷查都係咁

鄉下佬

又無冠軍
錢又唔多
球會買人又無雄心
巴吸引力又大
巴塞隆納市>利物浦
巴塞南美基因
南美人

.......

獨立報獨家報導，利物浦對巴素利中堅 Manuel Akanji 有意，預計會於明年夏天洽購。據報，多蒙特希望於明年1月引入這位瑞士中堅，但因巴素利已晉級歐聯16強，故不願在 1 月出售。

Alex ,Bobby, phil

100分之前比科拿撚完又比小朋友撚

呢個像

呢十年經驗

有名氣同利撚打哂j 丁果堆 都唔會來到

雖然利物浦中堅位置兵源不多，但領隊高普表示在1月轉會市場將不會收購新後衛。

紅軍在今夏收購雲迪積克失敗後，單靠麥迪比、洛夫雲和卡拉雲的中堅陣容明顯不足夠，防守不穩亦一直是球迷擔心的問題，不過事實上球隊防守表現近期有所改善，自大敗1︰4予熱刺後，9場英超比賽只失了一個「生波」。

因此高普表示並沒打算在1月轉會市場買入後衛︰「當我們防守出色贏得比賽，我會很高興，相反我會不開心，但解決方法不是買入球員。正如摩蘭奴今季表現出色，當他對西維爾踢得不好時，人們便說我們需要新左閘。幸好作決定的不是他們，我們不是不緊張，只是需要努力一起找出解決方法，暫時我覺得我們不過不失。」

至於球隊傷兵情況，他說︰「麥迪比在周二復操，未知作客阿仙奴一戰能否上陣，但之後的比賽可望復出；而摩蘭奴仍未回到球場，相信還要抖數星期。」()

轉會窗已完

唔買新後衛=冬季買利馬

應該一條友都唔會買到

一月賣古
唔買人

未開轉會就收左我地皮先

高普好波

費奴個樣

唔通高普放風話 利物浦好急要中堅咩 扮到唔需要咁 先可以壓價

你實再太唔了解FSG
放風=買唔到
佢地扮到唔需要=佢地真係覺得唔需要

#史雲斯 委任陣中老將布列頓（Leon Britton）為看守領隊，領軍出戰 #水晶宮。

球員做埋看守領隊

掂喎

下星期返3分俾佢打打氣

True

諗起gary monk

當年kk好似都係咁樣
球員兼領隊帶住隊波稱王稱霸
又準備失分幫人反底

去咗邊？

佢係咪重教緊列斯聯

Monk 果陣都係

轉左教米堡了

Danny Ings is eager for more first-team action after substitute appearances vs Everton and Bournemouth. (@LFC)

Ings: “It didn’t happen but it was good to be out there in front of the Kop and everybody. It was a huge moment for me after everything I’ve been through here."

Ings on Everton appearance: “It’s one of those games that was there for the taking. Going onto the pitch, I thought all I needed was one chance to score against them again."

City have already been in formal contact with Southampton regarding Van Dijk, not least to ensure they avoid a situation like Liverpool encountered last summer. (@TelegraphDucker)

It is thought Southampton are more open to selling Van Dijk next month than they were in the summer but their £70 million price-tag is considered prohibitive. (@TelegraphDucker)

聽晚又要殺利阿

張仔好慘

100子 化7為力量吧

If Liverpool were to revive a bid for Virgil van Dijk, there is a feeling that they would need encouragement from Southampton first. (@Simon_Hughes__)

算啦 根本就唔會買到vvd

佢都好似柒左幾獲 之前sell波衫又比人笑

老母就識做啦 平時隱形 唔會犯錯，得閒賣下笑 大把人吹奏

希望佢完今季啲人會對佢另眼相看

同啦子輪換啦 踢老母個位

始終都係想出文尼

放心一定出

佢話哂都
殺阿人

上場又無出

我的應該會出

係Scotland見到軒隊

沙拿係咪傷左

有無叫佢聽日乖乖地坐後備

希望佢餓左咁耐波呢場生性返

Hey Captain
We want you on the bench tmr

覺唔覺費明奴似蔡國威???

利狗何德何能去嫌棄文尼

客氣啲 話晒都隊長黎
Skipper please skip the game tmr

where

屌你老母 ea 日日都出曼聯卡

話說聽日係咪聽日可以著隻綠白衫
橙色好似都同紅撞得好勁下 究竟邊件天才諗呢隻色

好似除咗歐聯之外都無著過件橙色

屌原來打到1999

我有件s碼橙色想換m碼今季主場紅色/白色
（加錢換）
有冇人肯

同埋嚟香港個次

我寧願佢唔出 係到坤9啲利迷錢

F$G ma

支持出藍色

全綠啦
係球場有保護色
隱左形都唔太覺眼

老母專用球衣

咁軒隊專用球衣

你地班反軒越黎越猖獗

張仔
以佢暫時既表現點令到人最鍾意佢
不過愈踢愈好既
同埋睇得出佢好想融入

作客西咸同史城你地做左假利 ？

Real Liv

今晚就大炒利狗
教訓下條25狗

sor
回錯po

無問題，今晚雲爺爺要聖誕節禮物，後輩無得避

俾阿數夠十粒之後買中堅喇好嗎

今晚ox剷草嗎

山狗轉投曼城前

最後的禮物

燈作客100% win rate

踢殘佢

其實搵個新黎又冇咩大多上陣既去拍片都即係明玩佢 仲要拍正巴西孖寶去

Klopp on why he won't 'do a Wenger' at Liverpool, by @neiljonesecho

Klopp: “Stay here 20 years? Don’t know, don’t know! So far after seven years I’ve felt maybe I should move on, that's how it was.”

Klopp: “It would be quite difficult to become the record coach at Liverpool. I don’t know. As long as it works really, really well.“

Klopp: “It feels really good at the moment and hopefully it can stay like that long term. How long that can be? I don't know!”

要跟 古 走了

我利最多反骨仔

我dllm ar 早晨！

唔好

最多球員係愛華頓fans

點解軒唔25

今晚又要準備hope song

去拜了

Liverpool winger Mohamed Salah is fit to face Arsenal at the Emirates on Friday night, writes @JamesPearceEcho

The Egypt international’s absence from the festive squad photo taken at Melwood on Wednesday sparked fears about his involvement in the capital showdown. (James Pearce)

However, the Echo understands that Salah was rested for part of the session as Klopp continues to tread carefully with him. Salah isn’t a fitness doubt and is expected to be unleashed on the Gunners as Liverpool look to extend their 12-game unbeaten run. (James Pearce)

好在拿卡近排腳風麻麻

係驚銀河唯一多d

平手盤 利高水
睇黎利凶多吉少

當利比人睇死果陣
希望係咁啦

No la
馬會d高水盤好撚準
豬了

和波盤

傷左

阿條防線都傷傷地啦
前面又得隻山狗鳩扭 輕鬆啦

係好準
利最多係和

銀河唯一基奧特～～～

今晚生生性性
啲阿迷好撚低質
到時比佢贏一場又講足十年

其實和依個結果都唔差，輸左就真係傷啦

仲唔訓身主盤

lemar黎左 係咪拎唔到 歐聯冠軍獎牌？

奧燒加黑碧收你皮

圖已cap

系 ， 其他人都拎唔到

奧燒近期好勁

你痴線架

加埋藍斯 太子 根本輸硬

懦夫都係

廿蚊和
贏餐晏

焦點

比我就訓身

臭燒虛火 搵人逼2逼收皮啦 阿狗比人逼中場就會收皮 10幾年黎定律黎

老虎終結球賽啦

一個係贏既焦點，一個係輸既焦點

諗起軒mark唔到藍斯 比佢黎個遠射收死個龍

買廿蚊不如唔買

輸俾12月嘅阿仙奴都可以接受嘅

比拿卡黑b 撚到仆街

軒真係做得出

咁時間咁西， 訓陣又驚起唔到身

咁軒呢排點都好過藍斯既 藍斯又開始思考人生 同埋佢仲傷緊

再唔睇就冇得睇古仔了
#珍惜

和左12月既一哥都可以接受既

show blocked user - 你痴線架

有人請緊我？扑左睇唔到佢tim

講

永遠唔好高估軒隊

藍斯傷
應該又出高基連搭xhaka

收嗲啦

終之今日雲加嬴能硬 ， 你班利狗哭喪啦

thx

阿子們努力

以前都唔鍾意女女噴香水 ， 呢加大左反而有d鍾意了

高基連都好似傷左

BBC報導，#西布朗 中堅伊雲斯（Jonny Evans）將於一月離隊。領隊柏度坦承球隊以最佳條件挽留這位北愛籍隊長，但他無意與球隊續約。在今夏，#曼城、#阿仙奴 、#李斯特城 均有意羅致伊雲斯。

呢條友都有人爭

我靜係想睇2&b

曼城要佢黎打後備 ， 定撚狗

雷斯都好似走

高普會唔會要 ， 進攻型中堅

前獌狗，不了

獌不了

做過狗唔要，加上從要穩定防守型就夠，進攻前面4個夠數

有冇人同我一樣用小米 ， 唔貼mon貼 ， 個mon呢加花曬

雷斯wor

我決定左願望成真就買部ip X 獎勵自己

系囉 ， 我講緊雷斯

收購雷斯組巴西幫挽留古仔

重有甘賓尼都好似走

買埋尼馬啦屌

不了 ， 條友太mk

買d 巴西幻幻 番來陪養啦

btw , 古同綿龍 係味少數打到英超既巴西人

耶蘇

唔知佢係巴西 ， 冇咩留意佢

on9

我靜係睇利 同 獌波

Wenger on Oxlade-Chamberlain: "You can’t be a big player, sit in your rocking chair & say, 'I do not want to fight'. It doesn’t work like that. Every player has to fight"

Wenger on Oxlade-Chamberlain:

Wenger said: “Is he sure of a place there? You are sure of a place nowhere.

“In a big club you have big competition with some good players. That is absolutely normal.”

But Wenger admits he did not want the England midfielder to leave.

He said: “I offered him a contract to stay but in the end he decided to go and we just had to try and get the best possible price.

唔好怪d弱智人士

辜負爺爺呀 100分

屌你又話睇唔到

不了
踢得太耐軌

耶蘇唔係耶路撒冷咩

唔解block岩岩點知你講緊我呀 聰明仔

我差d咸左牙

仆街啦 ， 塞車

講咩都假 賣撚左洛夫雲先

今晚君子倫 冼腳送三分比爺爺

垃圾廢老

買定主和客其他岩架啦 水軍鬥海兵

咩願望

去到兩次印尼 ， 呢加一次

約咗兩隻利迷子同隻阿狗睇波
到時輸波都唔輸陣

利子咁毒 ， 幾多個都唔夠一個mk阿子抽啦

去印尼jm9

有預感100分要入波了

冼腳助攻啦

塞車 ， 好悶

For those who don't understand the odds:
If you bet $100 liverpool wins, you lose 100

差不多冬至一早一晚還是有雨

當初的堅持現已令你很懷疑很懷疑

你最尾等到只有這枯枝

一叫春就出黎 ， 你不如叫春子啦

Klopp on Oxlade-Chamberlain: "You can’t be a big player, sit in your rocking chair & say, 'I do not want to fight'. It doesn’t work like that. Every player has to fight"

獌市打交傳哂出黎都冇事
英足總都充滿魔性

獌話你有罪有罪

Ready Go Go! Ready Ready Go Go! 進化進化戰鬥再進化

利狗們 想用咩標題 迎接今晚既敗扙

可能係Skip the match

阿仙奴平手盤堅派錢

～第23475章 老母之爆發～

聖誕老虎派禮物

聖誕中出湊莉久

等緊佢出新片

靜啦

呢個真

有利可屠

阿利互含聯盟又要瓦解

互含變互屌

比清有無玩國際版足球小將?

你又知我有玩

係APP台咁岩睇到

幾時重組過

剎利阿

系人都知你有玩啦

超級殺阿人

唔怪得得你唔知

好像蜀國同吳國 去到一定時間就會變返互含

咩共享天下 以洛陽為界

我都有玩
玩左幾日

有預感今晚會開大

Yes 俾雲爺爺456

我玩日版， 冇玩國際 頭先講錯

yes, 最好每日開大， 健康d

隻野有漏洞
我玩聯盟D組刷左個第一返黎

跟本係我地7果時，佢咪聯盟lo
我地一勁番，贏到佢地，佢地咪話瓦解lo

點刷， 搵到盟友再叫佢轉陣？
第一好多石， 爽死

係咪倒轉咗？

屌原來係唔抵得我利勁

隻野未完半場彈GAME入返去會再開始
下半場彈就由下半場再開始
我個次遇著左條友係廢龍,
我半場就射埋去球球入,刷到場11-0
暫時第一,HEAD住第二幾百分

搶左爺爺個第四之後已經唔存在
最團結係咪1314果年

新年願望

我係b組玩緊 差幾百分晉a
陣間試下你個方法先

唔知試得多會唔會比人鎖ACC
但就算我唔特登咁做
用IPHONE6玩一日都彈我4,5次

係，每半場計，
平時我都係咁保住連勝同爭分護級

正常咁玩架， klab預左
但去到12碼就每球計

咁L幣點用好,換球員好似廢
儲到換SSR卷?

平安夜男神肯定又同其他女仔過 😢

60萬換1 然後等刷新再換
仲有唔用個d sr覺醒到ssr換15金5銀
150金再換ssr卷

一開波我蠢左啦
晒左好多錢續次升堆假SSR,洗左唔知幾多百萬,捐左佢好過啦
屌原來一次升個SR到60LV只係幾百蚊

要遇到好既盟

屌,好想一路玩一路有人送野比我射六格
我個盟得幾丁友有捐錢同升LV
BTW,射極都唔中黑波既...1/6機會呃人

黑波先係一等獎

今晚張柏倫入波 1月我入晏飛路 舉牌支持佢加買佢波衫

廢摩轉行打Golf算啦

你轉行汁波算啦

owngoal都計？

yes

成班𡃁仔淨係識中意古狗

唔通鐘意隊長咩

岩岩抽到梅拿呀
唔洗用廢龍啦

古咪隊長囉 你痴線架

軒讓出隊長一職去留古，大家都讚成

古隊
隊食撚屎

軒走，古留

全垃圾

ching你好

g持

我儲左150粒石抽中左SSR拿破崙,小志強同梅拿

反軒勢力好猖狂

//利物浦-永遠的紅戰士 facebook:

日前，蘇亞雷斯送咗個「巴塞福袋」俾古天奴，而喺福袋入面，居然係收埋一支伏特加，搞到古天奴都忍唔住講句「What the f***?」

笑笑口對住份疤狗禮物咁講what the fuck

負評係我比的

曲線叫古去俄超鏟雪

NO LA
S7想同古仔講, 巴係「伏黎架」

簡子的最後八天

Bobby Firmino👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼
Bobby Firmino👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼

想哭song了

wfc

dllm 牙

英國《BBC》證實，曼城已與修咸頓接觸，洽購荷蘭後衛雲迪克。

fsg好波

咁快有波睇，正

幫利狗諗定藉口：
唔夠曼城爭
人地有油王
傷完跌曬watt

不過都希望一月真係買其他中堅目標

我地有top5中堅在陣 洗閪驚呀

又慳返筆
fsg又贏

好一句
Sai hike gang

話70m唔值是常識吧
但諗深啲咁夏天等咁耐為咩 完全係浪費時間

實力40m
真利30m

出左statement話end interest

冇心黎利嘅球員不屌也罷啦

出左咪又係等人邀請佢買等到最後一日 講到買唔到vvd就唔買咁款 如果最後真係去左鏝 呢單野真係由頭柒到落尾咁完

利有邊一刻唔係柒
fsg

J左vvd咁耐，半年嘅感情終於要結束 ，得唔到嘅野永遠都係最好，最後想同你講

屌你老味祝你大傷完永遠踢唔返起

樂觀d諗 人地隊隊增完兵默契會差d 係我地原陣搶分好機會

講到咁盡 最後峰回路轉我地簽返點算

簽到嘅機會同儒夫成才一樣

乜撚野球迷黎 咁講野既

又話買第個中堅會對唔住雲迪克，依家點計？

話70M 唔值果班FSG 股東黎 VVD 有買貴無買錯阿

係bro 唔通真係暗語

講野十足獌狗

呢家人地唔肯黎咩
你間垃圾球會搞串個party買唔到咋
人地欠你d乜阿
痴撚線

算啦，買唔到咪留d錢keep古仔
如果到時人又買唔到，人又留唔到先屌柒佢

諗都諗到 咪話冇心尼利好彩冇買 又唔係平

係就係暗語
vodka既葡文係叫c’ Bassa
即係叫古仔去疤

留唔留古你都係要買人嫁啦 又係夏天個陣嘈過既野

呢獲就柒硬 曼城出得起人工 仲要9成拎英超
夏天vvd已經出哂水 非利不嫁 如果唔係一早過左鏝軌啦
一日有fsg呢班垃圾 利都唔會係爭標份子

根據我睇盤,今晚係客場坐和不敗 講堅

而家係我地對唔住vvd，仲好意思叫人傷
邊個獌狗混左入黎呀

先唔講鏝買唔買到
大佬人地就算唔黎你都唔洗咁呀話
咁撚肉酸似足49000

發現呢度有d利狗愈來愈噁心
唔怪得沙高都潛

佢回左家啦？

一個on9子已經夠攞命
仲要整多件

痴線
就係利柒到甩轆買唔到人先更加要希望人地打到曉飛
要狠狠地打fsg幾廿巴打到啲迷fsg撚醒覺先有救

2018年一月 fsg 肯用80m 簽一個人我切乜都得

雲迪克 幾多心跳 😢

冇用架 班友永遠有其他藉口幫fsg 護航

就算最後vvd去鏝都唔會怪佢
fsg辜負人
人地已經罷操罷踢拒絕軌乜都做哂

講左咁耐 點解仲未有人問責

問乜責丫
70m咁貴唔買先係正確選擇
要得到肯定嘉許先係

去鏝真係爽
求其踢都有英超冠軍
冇理由去利幫手護級啦

V V D 真係驚

差d唔記得果陣為左黎罷操，我諗佢見過鬼怕黑啦
仲點會想黎

老虎已成材
君不見上場那一記飛頂入球
英超又有幾人可做到

咁撚on9
頭都踼撚爆你呀

垃圾fsg，廢柴henry
唔識用錢搵錢

去鏝尻踢都拎英超

後面失幾多，前面幫你入番幾多
利就前面入幾多，後面就幫你失更多
比你點簡

Jürgen Klopp expects Arsenal will change their approach when they face Liverpool at the Emirates tonight. (@LFC)

Klopp: "Apart from City, everybody changes against us. It was always like this. All the other teams change, always."

Klopp: "Arsenal are not a parking the bus or a long-ball playing team. They are complex. We know how they play. There's a real job to do."

Neymar on who will impress in next summer's FIFA World Cup: "I think surprisingly, Belgium have a great team, and Salah is well, is a great player and can make a difference." 🇪🇬

If you're disappointed with your presents this Christmas, just remember somewhere, someone will be unwrapping an Everton shirt.

dllm 屈夠味牙

但係呢個世界總有人
明知利有虎
偏向虎山行

因間park the bus 跟手walcott呢個屠利高手+山狗+laca呢啲屌爆利條炸彈後防

黎利啦屌，滿足你兩個願望

Come to play with Cou & Mo

Giggs told The Times: "I watched Gabriel Jesus play three years ago. I watched Mbappe for a year. I was watching them with the scout and it was a no-brainer.

"It was just like, 'Get them.' It would have been £5 million or something -- get them, loan them back -- and that's where the recruitment could have been better."

好難
夏天來利 我諗佢都諗過唔少

夏天利都話可以昆得下人
上年同曼城一個第三 一個第四
天秤唔會差太遠

利防守問題又一定有正選

人工 誠意都高

依家同曼城差太遠 基本上 去曼 鳩踢都英超

呢個都係好多人

講趁上年個勢好像唔錯 昆得幾多個 得幾多個

例基達

利轉會的災難

出奇蛋

出奇蛋滿足3個願望架啵

第3個係乜?

踢走 ?

有得射12m

last chirsmas 我屌撚左你 ， I want u next day 再屌多一次～～

難得有個好中堅j下，屌你老母fsg!!!!!

想下年入場見到 馬貼 + vvd

好歌好歌

聽日看唔到

利又比標題黨撚

有冇代表出嚟簽和約😭投降了

係你地唔肯和 ， 利撚都投曬降了

我地就哭song , 你地就撚利

每邊扔個on9出黎簽 呢邊係can狗

今晚真猁

係都扔 你痴線架果班啦

wow!!!

不了， 要留力性旦

唔知今晚老虎要比山神拿卡玩弄幾多次

me too

助攻

利撚好撚惡毒
我今晚都係撐雲爺爺好了

歡迎牙

跟住一齊shoot 雲加雲加

我都join左了

阿po唔歡迎9c9 can子

希望阿迷子 撚利子唔好撚得咁大力

On9子難得好詞

Jamie Carragher is hopeful Liverpool can strike a deal to land Southampton's Virgil van Dijk in the January transfer window. (@LivEchoLFC)

Carragher: “We all know Van Dijk was the one wanted, so because he never got another centre-back, Klopp, now he's waiting until maybe January or the end of the season, I hope it's January.”

Carragher: “When me and Sami Hyypia played, we were fortunate as we never got injured and these two (Lovren and Matip) just get injured too much.”

Carragher: "Liverpool need quality. Basically one of those two needs to be third choice.”

Salah on Mané: “We are friends. We are very close to each other. Maybe he is my closest friend here in the team. We are friends, we like each other, he's a great guy and a fantastic player who is very fast with quality and confidence.”

Monaco's vice-president Vadim Vasilyev has insisted that the club will not be selling Liverpool target Thomas Lemar in January. (@MirrorFootball)

Vasilyev: "The sales of important players is not on the agenda. We have never spoken to Lemar or his entourage about the possibility of a January departure."

扮咩啊 明明係selling club

沙拉 好好睇住文尼

feel到今晚會比人炒 ， 呢加已經心痛了

要豬了

中出湊莉久

下個標題係爺爺中出湊莉久

啱哂牙正

wow~~

屌，不如開個一團和氣post [利阿區]啦

你開囉

好想臭利狗出新片

今晚咪有囉，鬼佬版之嘛

真阿留名

洋腸 正

welcome

柒到彈起

奶爺爺條腸

牙正即刻搵條湊利狗比呀伯屌既片比你

大隻佬 屌得唔得

人地唔賣
唔係我地唔想買

今晚場波好重要

屌你老母臭西巴塞賤種

今晚妓出唔到基奧特
已讓半臂
利要生性

以下劣改

第一次坐作客區，好期待

橙

敬老比爺爺開心下

湊利狗中門大開

幫拋子 share左出去

今晚又有排笑

摩仔

臭利狗

過埋今晚連波台都唔敢上 性旦唔g典算巧

留名
今晚張伯倫會剷草

成人台

做咩呢兩日係咁改名
仲要越改越迷摩

掛住摩仔

連登都冇

今晚西波 元朗屯門有咩地方睇到

連登有成人台我地牙正做版主啦

天龍會

Adam lalala 👏👏👏👏👏
Adam lalala 👏👏👏👏👏

屯門虹橋入面

希望聽日各位親愛嘅利迷可以手下留情唔好去咁盡

你見唔到上面幅圖咩，
爺爺幾咁開心

係時候入手FM

點解場波個時間咁西

你撚我地就真

場波本身西

又是你

典牙on9子=.=

希望高普唔好再輪換啦，唔好又大戰先黎出slk

又要打j

上次你地豬波都衝晒出黎咁串

對住我打=,=？

嚇能死me了

被外借至德甲的弗賴堡後，利物浦翼鋒賴恩肯特（Ryan Kent）並沒有獲得該隊重用，迄今僅於聯賽上陣241分鐘，所以高普正計劃為此事，與對家教練討論，甚至不排除收回此子的可能性。

【體育】在利物浦炙手可熱的穆罕默德沙拿揚言，有信心效力紅軍首季即協助球隊贏得錦標，即打破6年的錦標荒。

近日獲得英超上月最佳球員獎的穆罕默德沙拿（Mohamed Salah）狀態大勇，說起話來也信心十足。他在周五硬撼阿仙奴前說：「我們每天都在努力，希望贏得一些東西，我肯定今年會做到。我一直說想在這兒贏得錦標。」

「我來投就是為球會、為我們、為球迷贏得一些東西。」紅軍對上一次贏得錦標，已是2012年的聯賽盃，該隊目前在英超落後榜首曼城18分，追趕難度太大，但同時已躋身歐聯16強，而下月將於英足盃第3圈與愛華頓爆發默西賽德打吡。

自從由羅馬加盟利物浦以來，沙拿表現出色，迄今在各項比賽攻入20球，是自2013/14年的蘇亞雷斯後，首位球員在紅軍達到這個數字。

做mc能野牙u

小小地贏個歐聯算啦

廢事贏咁盡

人地講到明想贏錦標啊
岩岩黎就想走

妳痴線架 我知道很簡單 ～～～

點解can子咁得閒㗎

食緊飯

重奪英超吧！

拋撚死u

幾時首奪過

7月

我冇份......我半個利迷嚟...

吊你

好悶

聽日兩邊都唔好jer 好冇? 大家共通仇敵都系獌狗 利阿係同盟嚟

做咩jer住晒

jer卡蘇

ok

吊你啦 ， 你都控唔住你班口靚 ， 一陣撚到我地痴左線牙

我d利子個個毒拎 然左都唔夠膽出聲

今晚我地輸硬架啦
叫你班手足show 下respect

得你毒

聽早放定左界刀比張子剷

Yes 有discount

抖左成個星期 應該用最強陳出擊

幾銀

新聖誕icon

$195

屌回收kent啦

我覺得OK

喂 好耐冇見

只要兩隊對攻 我就賺錢了

主其他呢？

賭子冇個發達

賭利記大上大落先有機會發達

mk hit a Yan 之前串77

小妹係新利迷 有咩要注意一下🙇

幾錢q牙

訓了, 希望一覺醒來有笑話睇

簡單d
我買3.5入球大

唔睇波？

唔睇啦

垃9圾

屌 訓唔訓好
訓左又驚起唔到身

打飛機打到3點9啦

Rumour: Liverpool Confirmed Losing Squat Mignolet, Gomez, Lovern, Klavan, Robertson, Henderson, Milner, Can, Coutinho, Firmino, Salah

叫春叫到3點半都好

開個主其他俾佢

你唔得咩

中場想俾人中出

Losing squat

How about wining squat

MANE 黑面again

驚打到完場

屌原來射唔出

屌 出乜撚野米拿呀

系

1:0

山狗
2：0

懦夫2-1

Goal Coutinho

93mins Ramsey scores the winning goal final 3:2

米拿咪撚出啦

問下高普先 轉頭覆你

今場爭前四大戰，希望利記可以踢得穩重

對地面組織流暢既曼城同恥都大敗，作客阿記冇壓力係講笑

先穩住唔好一下子崩潰，再盡力見步行步

加油利記，踢場好波

想打丁 ， 但冇link

唔好撚話我做鬆弟唔益你

🤣正能到

已經眼瞓了

訓啦 今晚比人大粉

Oh...無心睡眠

今晚著橙衫

豬硬

哭定波喪

今晚講定個笑話比大家聽

利物浦

睇到半場訓著應該90分鐘先起身

仆街訓唔夠兩個鐘又要起身

等 寂寞到夜深

wow~~~~~

我屌你老母 x 9氣

Ox 比人bully

咪FF啦，除非佢好唔likey高普

咪咁痴線啦

我會考0分 ， 但我都想做世界冠軍～

Friday night football at The Emirates as Liverpool look to record 4th straight wins against Arsenal for the first time since 1998. #LFC

好滾動

拍住上

點名

好撚眼瞓

強人是利 ， 能飛天遁地 ，其實軒了不起 假使你永不說不能做到～～

w

直落

被窩中

中場咩陣容

訓唔著
個suicide squat leak左未

會唔會又對硬野先黎留力

心水清

出啦出啦

#LFC XI: Mignolet, Gomez, Klavan, Lovren, Robertson, Henderson, Can, Coutinho, Mane, Salah, Firmino.

Subs: Karius, Alexander-Arnold, Lallana, Oxlade-Chamberlain, Wijnaldum, Milner, Solanke.

古埃及文明

米拿好彩後備

應該係最正路既陣容

442

個後防

差唔多啦
點都會自爆

點解唔正選出100分

張圖背景同文尼一樣咁黑 差啲睇唔到佢

似係 沙拿同文尼偏右 古打左

應該收起軒

Btw 橙色同人地主場隻色好似好撞咁樣 咁都比著落場

個後防係廢架啦 但冇更好既人選

著白色既話阿狗主場件野又紅白
麻q煩

Arsenal XI vs Liverpool: Cech, Bellerin, Koscielny, Monreal, Maitland-Niles, Xhaka, Wilshere, Iwobi, Ozil, Alexis, Lacazette #ARSLIV

2&b

Iwobi

兩條後防有得揮

做咩佢地唔出高拿xxx
傷？

人地夢遺點都好過老虎啦

無事呀
聯賽盃正選
聯賽正選變左幼齒

Maitland-Niles
乜水?
唔出大隻西mark salah?

俾球迷開汽水

上場好撚好波呀黑鬼?

對攻

屌雲加想學廢中大戰輪換

希望文尼有返狀態啦

出埋100分就得返軒巨係後面

對我地黎講係大戰
對雲加黎講,利記係垃圾

起身啦冚家剷

起身啦西波啦大家

Fsg係仆街

雲加：沙拉？用幼幼都搞掂你

電叻出隊垃圾都夠屌撚死垃圾利

高普輪換：打比失兩分
雲加輪換：主場456大炒利記

公平咩

雲爺爺又然

雲爺爺依個陣老謀深算
我利今次兇多吉少

JJ已經縮到落春袋底

唯一興幸既係住烏出唔到
唔洗見到成日絕殺既住烏vs成日被絕殺既利物浦

yes雲爺爺唔洗靠絕殺了

Klopp: "Arsenal are in a good moment and playing really good football. We need to be defensively on it and brave in the situations where we have space to use."

Klopp on Liverpool's record against the top 6: "Last year the record was nearly perfect. It helped us to come into the Champions League. We’ve played a really good games against these sides, not this year!"

Klopp on Liverpool's record against the top 6: "Last year the record was nearly perfect. It helped us to come into the Champions League. We’ve played a really good games against these sides, not this year!"

入雲加我們信

lan啦阿妓

我地都試過TAA守山狗馬斯亞
對面新仔隨時完封SALAH
電叻又然

一齊跟住shout神軒神軒

TAA比馬屎眼撚就有份

睇盤係阿記贏,大家有心理準備

見Salah咁鍾意入禁區
所以左閘夠膽出幻幻

高美欺守屁馬

今日美欺比2和b撚啦

原來個幻幻係逆足

有無link?

懶過西

右腳守沙拿左腳,真係可以守死

Yaya輪換

好撚眼訓

守洛賓我老母都對守

好似有場出逆足 守死左沙拿
係咪熱刺

駁唔到

好眼瞓

希望半場炒夠4粒早d訓

係
炒利4粒

被人456

有冇link

[url]acestream://92376ea16e80c90f2727c49e05fc5e4b75eae3e9[/url] [HD] [Sky Sports Premier League HD]

[url][/url]

mo~~~salah

acestream://92376ea16e80c90f2727c49e05fc5e4b75eae3e9 [HD] [Sky Sports Premier League HD]

殺利阿！

起身睇波

今晚隊利

卡叔

賭左錢

搶錢咩

起到身

一開波已經咁多甩漏

神軒2球

神軒

<-

軒<>lala

屌軒

神軒廢撚到

2個守沙

逼兩逼就咁 歐聯準備出醜

阿隊長軒想點呢。
狂甩呀

今日阿咁勤力迫搶嘅

見到軒條垃圾就唔開胃

阿仙奴逼搶進步咗好多

劇本比人神速入一粒 跟住散哂456

九樓落黎都唔接波 好野

神軒回傳 俾對面截到輸波

準備失波

今日阿記個勢

個勢咁撚弱

好似邊隊入波先邊隊贏

球員未訓醒
今日阿開波已經入哂局

回傳都唔撚得
神軒踢青年隊算啦

準備比人456

依場對面幾個人守沙拿
文尼應該要加油

隊長軒輸三球先醒

敗走酋長

阿記12月主場好醒神
預咗難踢

真利求lin

新仔贏左沙律一次

軒已傷

個新仔幾定

軒傷

今日前場係咁斷

skip左場波

新仔輕鬆ko沙拿

垃圾軒
快撚啲躝出黎啦垃圾

軒無私

軒傷了

你地班反軒開心啦

軒: 我唔得喇

軒

都話左軒位置係後備。。

米拿

費奴下下鳩黎

出milner lallana/lomo好過

做乜唔出ox

隊長軒可以放聖誕喇

但都唔會出米拿阿

夠鐘Skip下半季了

456 時間

有希望了

今次真係最佳位置了

踼8 分鐘就想粒水

Ready to skip

好心就唔好出軒啦
浪費換人名額

十分鐘冇左個sub

唔好勉強啦

又粒水

輪換都傷就收皮啦

真係skip

回歸最熟悉位置

竟然米>啦子 OX

軒隊唔好勉強喇，落場啦

出米拿多範招數都ok嘅

已經一週一賽

笠水軒

以跑動量見稱
跑10分鐘拉親

軒又skip

無軒隊，要豬了

米拿有經驗